magmod好唔好用?

個kit6百幾蚊有少少貴同重，
不過好似好方便，有無人用開?

可唔可以介紹吓

用磁力吸唔同既配件落支閃到。

無人回應該唔多人用，都係算數

我係街見過人用，自己都諗過買
但同類產品比太貴，放棄左

如果成日用閃都應該幾好用既

未用過，但驚磁石會整壞閃光燈
用開Gary fong

都ok
邊度買平?

唔知邊度買平
因為唔係好多地方有
上次去一間樓上舖買

好似淨係見過老翻

我反而除咗淘寶之外，未見過老翻garyfong

唔係garyfong，應該係碗型既罩，
我講得唔好sorry

btw好似set裝咁買抵啲

隱性5毛警告現正生效

"中國係未來十年只會越來越強大，因為中國既成就，因為中國既成功而令你地痛苦既情況只會越來越多 "

留名

Magmod 幾好用
落filter 轉色或者加加減減柔光好方便
不過舊磁石好大舊同有少少難裝
唔好預成日拆成日裝

同埋有d 貴

我用開KBX，雖然貴，但可以單層雙層咁柔光、仲有色溫filter，影人好好用

我覺得柔光效果好啲，同埋無咁bulky

好用,
我係 kickstarter 已經買左
佢有兩款
一款直打
一款 bounce
反而直打效果好過 bounce